你明唔明我唔明D乜

我明C乜姐, 你明唔明我唔明D乜?

你肥絲就得，佢明c就唔得，咩道理？

唔認左都認右啦

有"咗"呢隻字
其實有冇"口右"呢隻字?

只有左口魚，幾時見有右口魚？

右口咪右口

右口魚唔係右口呀

On9 Post

咁左口係唔係左口？

BTW你叫麥明詩, 我食卡樂B呀
DO YOU KNOW ME

係